import Icon1 from '../assets/image/icon/i-notice-icon1.svg'
import Icon2 from '../assets/image/icon/i-notice-icon2.svg'
import Icon3 from '../assets/image/icon/i-notice-icon3.svg'
import Icon4 from '../assets/image/icon/i-notice-icon4.svg'
import Icon5 from '../assets/image/icon/i-notice-icon5.svg'
import Icon6 from '../assets/image/icon/i-notice-icon6.svg'
import Icon7 from '../assets/image/icon/i-notice-icon7.svg'

export default {
  promiseList: [
    {
      img: Icon1,
      title: '臺灣籍具有良民證',
      subTitle: '人員皆為本國籍，無不良紀錄',
    },
    {
      img: Icon2,
      title: '人員經過專業訓練',
      subTitle: '本公司的專員皆受過專業清潔訓練  並且定期回訓',
    },
    { img: Icon3, title: '人員守時不早退', subTitle: '保障您的服務權益' },
  ],
  reassureList: [
    {
      img: Icon4,
      title: '嚴選清潔劑',
      subTitle: '選用中性清潔劑，保護您的家具不傷材質',
    },
    {
      img: Icon5,
      title: '無需自備清潔用品',
      subTitle: '我們將備妥所需用品，不需為繁雜的清潔用品煩惱',
    },
    {
      img: Icon6,
      title: '合法登記公司',
      subTitle:
        '貼心客服、專業服務、誠信為本、提供發票，人員皆有團保，讓您不必擔心服務人員狀況',
    },
    {
      img: Icon7,
      title: '超過90%的滿意度',
      subTitle: '服務細心、有效率，滿意度高',
    },
  ],
  questionList: [
    // question 1
    {
      question: 'Q : 你們有哪些服務？',
      answer:
        '<span>A :<br />居家清潔、定期清潔、裝潢細清、空屋清潔、DYSON除塵蟎、辦公室清潔、整理收納、沙發清洗、床墊清洗、冷氣清洗、洗衣機清洗</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 2
    {
      question: 'Q : 是否有除塵蟎的服務？',
      answer:
        '<span>A :<br />若您有預約居家清潔，可加購Dyson除塵蟎服務，我們提供布製沙發、床墊Dyson除塵蟎，單次僅需加購200元，不限沙發及床組數量，依預約時間內安排。若您自備Dyson，將於服務時間內免費除塵蟎。<br />另有沙發清洗、床墊清洗的服務，請洽詢客服人員。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 3
    {
      question: 'Q : 如何預估時間？',
      answer:
        '<span>A :<br />因每人家中的整潔程度不同，對於清潔需求也不盡相同，因此您再向客服預約諮詢時，除了告知清潔需求外可以提供現場照片，進行評估、報價可降低清潔工時的落差；假如清潔範圍大、預約時間短，則建議您可以規劃清潔順序，專員將依您希望的順序評估時間內可以做到的範圍。<br />提醒您，因是以鐘點費計算，實際可以施作的清潔內容依現場清潔人員評估為主。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 4
    {
      question: 'Q : 清潔費用如何計算？',
      answer:
        '<span>A :<br />立亮居家清潔以鐘點計費，單人服務最低預約為1人3小時費用1800元，雙人服務最低預約2人3小時費用3390元（皆附發票），週末（六、日、例假日）每人每小時加收100元加成費。年前大掃除期間費用依當時活動訂定之，詳情將公告於官網。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 5
    {
      question: 'Q : 車馬費怎麼計算？',
      answer:
        '<span>A :<br />超過74快速道路範圍者，皆為車馬費地段，於服務當天需另外收取車馬費$100/人補貼給清潔專員。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 6
    {
      question: 'Q : 是否需要自行提供清潔用具？',
      answer:
        '<span>A :<br />人員身上皆配有2組的基本清潔用具，在1天的清潔服務完畢後，會依據工具性質進行消毒，倘若您有衛生上的疑慮可於預約服務時加購清潔用具組$800元，專屬於您的用具，未來預約服務時人員到現場即可使用您加購的工具組。<br />僅需自備梯子、垃圾袋、吸塵器，若需要由我方提供請提前3個工作天告知</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 7
    {
      question: 'Q : 我需要在現場驗收嗎？',
      answer:
        '<span>A :<br />在服務結束前，專員會請客戶進行驗收清潔的成果，若有需要加強、補足的地方，可以當下與清潔專員討論並進行清潔補強。<br />若客戶不在現場或是無法於服務時間進行驗收，視同對該次清潔服務無任何異議。於清潔專員離場後反正需要補足的地方，恕不負責。<br /><br />可委託他人代理驗收，若服務時間內非訂購人在現場，須事先向立亮居家家飾清潔告知第三人的聯絡方式，以利現場專員聯繫，避免有「客戶不在現場」的相關爭議。<br /></span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 8
    {
      question: 'Q : 服務當天人員遲到怎麼辦？',
      answer:
        '<span>A :<br />守時是我們的基本條件，服務當天人員會提前5~10分鐘至現場與您接洽，倘若預約當天人員延遲抵達現場，則以抵達現場開始計時。您隨時可向我們反應此問題，我們會加以檢討人員的出勤狀況；若您因有要事延遲抵達，則以人員抵達時間開始計算（包含等待的時間）。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 9
    {
      question: 'Q : 服務當天可以現場加時嗎？怎麼付款？',
      answer:
        '<span>A :<br />若服務當天現場人員評估超出預約時間或有增加項目，可與現場專員討論協調加時，加時費用現場支付給人員即可。<br />若現場專員無法加時，您可以在下次預約時請客服協助預約正確需要的清潔工時。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 10
    {
      question: 'Q : 服務當天可以減時嗎？',
      answer:
        '<span>A :<br />若現場專員評估有多餘時間且無其他清潔需求，2人4小時至多能減1小時，預約6-8小時至多能減2小時。<br />退款方式依據付款方式退款，工作天約為2-5個工作天。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 11
    {
      question: 'Q : 如何修改訂單時間？',
      answer:
        '<span>A :<br />若需要修改訂單時間，需聯絡客服可透過文字(LINE@)或是電話聯繫，另外請留意手續費的收取。<br />【取消或異動】<br />＊凡訂單成立後，若改期/取消服務，將酌收訂單金額的5%手續費。<br />＊於服務日前2～5個工作天取消/異動（不含例假日），將酌收訂單金額的30%手續費。<br />＊於服務日前一個工作天或當天取消/異動，將酌收訂單金額的50％手續費。<br /><br />VIP<br />VIP客戶於服務日前3個工作天前取消/異動服務不收費；3個工作天內取消酌收600元手續費</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 12
    {
      question: 'Q : 可以指定人員嗎？',
      answer:
        '<span>A :<br />目前還未有人員綁定的制度，而人員的安排會考量居住地點、案家之間的距離、通勤時間等。<br />若您是購買定期方案的客戶，可向客服告知您喜愛的專員姓名，我們會於系統註記此人員，往後安排預約時會儘量優先以該人員安排。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 13
    {
      question: 'Q : 物品遺失與損壞賠償條約？',
      answer:
        '<span>A :<br />狀況一：預約的清潔範圍內有特殊施作方式、保養限制應事先告知本公司，未先提前預告，服務人員若做一般清潔程序而導致損壞則不再理賠範圍內。<br />狀況二：倘若發生物品損壞...等事宜，由雙方共同認定責任歸屬，而賠償的依據會考量折舊及相關法規定之，如果物品是因為自然老化等不可抗力損壞，則無法賠償。<br />狀況三：如服務過程中不慎將物品損壞或遺失，需於服務結束後12小時內告知，逾期者恕不負責任何賠償責任。<br />狀況四：若於服務過程中，使用您提供的清潔用品（清潔劑）、用具以及清潔手法而導致物品上的損壞，恕不負任何賠償責任。<br />狀況五：若於服務過程中，不慎將物品損壞，立亮居家家飾清潔為損壞的物品提供賠償，賠償上限為當次清潔訂單金額的50%。<br /></span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 14
    {
      question: 'Q :「裝潢細清」與「居家清潔」的差異？',
      answer:
        '<span>A :<br />「裝潢細清」針對施工過程留下來的大量粉塵，進行細部清潔，由上到下、由內到外，包含天花板、間接照明、牆壁、櫃體表面、櫃內以及所有碰觸到的物體表面以及櫃內間隔零件，清潔後可安心入住。<br /><br />「居家清潔」針對日常因居住所留下的髒污、較難去除的污垢做清潔，或是針對較常使用的區域做定期的維持。裝潢細清除了需事先完成『粗清』外，粗清後需間隔3天以上再進行細清，效果更佳。<br /><br />收費方式採鐘點費計價，基本預約為2人1組，週一至週五費用為6780元起（週末另計）。</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 15
    {
      question: 'Q : 「裝潢細清」與「粗清」的差異？',
      answer:
        '<span>A :<br /> 「粗清」指的是將現場的大型垃圾先回收清除，如家電的紙箱、保麗龍等大型包材，以及大量的粉塵和工班遺留的殘膠、殘漆，需在粗清時一併完成（以上皆不在細清的清潔範圍中）<br /><br />「細清」指的是透過專業的器材（ex : 專業吸塵器、水管），在家電、家具進場之前的清掃。<br />●以清除全區域粉塵為主，清潔後可直接開始生活。<br />●由上而下、由內到外（天花板、間接照明、冷氣外觀濾網、櫃體、牆面、門板、玻璃、窗面、窗框、窗溝等）。<br />●所有碰觸到的物體表面及櫃內間隔零件以及地板。<br /><br />流程安排 ：粗清完畢 > 現場靜置3-5天的落塵期 > 細清 > 擺放個人物品 > 安心入住</span>',
      isExpand: false,
    },
    // question 16
    {
      question: 'Q : 不服務的內容有哪些？',
      answer:
        '<span>A :<br />* 不提供拆卸窗戶及窗簾（以清潔為主，無法爬出非可安全站立位置清潔）。<br />* 不提供垃圾清運丢棄，但可協助打包垃圾（大樓若有設置回收處，可於服務後協助丢棄）<br />* 不提供進行除蟲害、（蟲）動物屍體處理（包含螞蟻、蟑螂、蜂窩、禽鳥類等）。<br />* 不提供清潔水晶、瓷器、古董、字畫、模型、花瓶等具紀念價值或易碎品。<br />* 不提供移動或抬起大型傢具、超過體力負荷之重物進行清潔（超過10公斤）。<br />* 不提供陳年污垢、深層鰴菌垢丶鏽触或是壁癌。<br />* 不提供特殊清潔項目（如事故現場清潔、水災後、火災後、意外身故或自然身故之現場等）。<br />* 不提供環境過於髒亂、惡臭、嘔吐物、排泄物之清潔。<br />* 不提供提供採購、烹飪、保姆、看護、照護寵物等工作。<br />* 不提供挑高超過3.2米之區域。<br />* 不提供抽油煙機機身、瓦斯爐芯拆卸清洗。<br />* 不提供冷氣機、洗衣機內部拆洗(需另預約家電清潔服務）。<br />* 不提供植物修剪或庭院除草、景觀水池清理。<br />* 不提供大量噴漆、水泥塊、殘膠清理。<br />* 不提供具危險性之化學物質處理。<br />* 不提供以特定方式(如跪地擦拭)完成清潔工作。<br />* 不進行清理水塔、通水管等水電服務。</span>',
      isExpand: false,
    },
  ],
}
